[大三罷］簽到！

罷佢老母臭

公司食緊野

已到公司🥰

早咗出門口少d人

仲痴住張床 諗緊早餐食咩好

就返到公司

就到公司

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

好多五毛咁早出動